# Todo

- Développer un moteur de recherches
- Mettre à jour la licence vers la gplv3 pour le code propre à KT Start
- Ajouter une liste des étiquettes dans les paramètres pour choisir une autre que celle imposée par défaut (FAVORIS) - app.php li 268